賓利算唔算係男人中既神車

bentayga
suv極速仲快過rs4

continental gt

好想試下坐
或者借黎跑山

紅旗先係
你撞到紅旗仲驚過撞法拉利

坐過，可以同你講完全唔係其他超跑可以比
佢快，但內籠感受係好定好高級

整撚死你
利申 maybach 打手

咩來

睇片都覺得個懸掛係彈彈地
但又唔會好硬

冇咩好感
成日覺得性能唔夠
過彎個尾好飄

拉返勻車身重量、成件事好撚正

支那國元首車

Rocket900都唔夠？

nsxr

細佬唔識野
覺得佢d車好撚柒
買架911 唔好

買得起咪神車囉

咪又係同一間廠

有咩車係同contential gt同級？ 真係好正
s63 coupe?

s coupe
db11
bmw 8

再貴一級:
Wraith, dawn

FF, gtc lusso都算嘅

要S65
不過都出v8 version

唔同定位

咪又係vw
仲要同嗰啲 q8,q5 同一個底盤
其實你買㗎 Audi自己裝飾下內龍差唔多

雖然我真係好鍾意Benley 架GT
但一諗起佢同 vw 一樣 但係買依個價錢就心裏面有條刺

urus 仲衰 差唔多cockpits , 側鏡 ， 軚盤 ， 車架 全部都用返晒 audi 連條車匙都一樣咁滯

比幾百萬嘅價錢 食返6，7十萬 嘅貨仔
改個名整下個內龍又可以呃班傻仔

咁v8 twin turbo車都值2球, 個章又值2球

812😏

要2門4座gt 先計

suv v8 ？ 講經咩
我寧願佢比 land ro 普通直6四剛 引擎我
之後一球買到

比3-4球買audi q8 真係好難過心理關口

全部都唔係GT車
GT 同級對手咪就 maserati lor

陰蒂入廠多過揸

q8有咁嘅物料咁嘅手工咁嘅 customization?
麥記mso都要加錢啦ching

唔係個名有gt 先係gt 車
你去查下gt 車定義先啦傻仔

我咪正正咁講囉
玄門正宗嘅gt 車
咪就係 continental 同 granturismo

九唔搭八

Maybach 先係

大牛車匙都係同audi差唔多樣架啦
入邊部mmi既UI都係差唔多
唔係到今時今日先係咁

但比得幾百萬買架林寶 Bentley當玩具既富豪黎講
佢地只係care我買呢架係咪林寶定係Bentley
唔會care佢係一架vw phaeton定係架vw touareg

db11都唔係gt咁咩係gt

問過獨裁者專用嘅600 Pullman未

Aston Martin去左邊

點解RR貴Bentley 咁多？

RR 雖然俾人食咗但係用自己零件
Bentley就瘋狂用VAG其他廠嘅料

你咁講法up gti都有gt兩個字，都係gt車

豪華GT跑車既極致

你串錯咗Aston Martin

F type 都正

1:19

s63 coupe

其實Vantage同埋F type好似較近似911嗰種Sports car

P1 GTR

Coupé個尾到宜家都未順眼

S coupe尾靚過頭喎

我個人鐘意sedan個尾，對燈靚好多